區選未決定投唔投票/想射落海既入黎 我黎說服你

要去投 投比非建制 原因好簡單

今次唔投 隨時以後冇得再投 16年已經有票箱有問題

你係咪以為政府同中共仲會乜都唔做 比你張票話到事？選舉既公正已經唔再安全

當年德國人俄羅斯人大選投既時候都唔知係會之後冇選舉 論暴政已經講過 要將每次既選舉都當係最後一次 唔投就可能以後冇得再投 就係咁簡單

奶共派全部鐵票 點都會出黎 咁你諗下你唔出黎投 得益既會係邊個

唔洗要做到最好 只係要防止最差既結果

頂

齊齊諗下點拉票呀！拉票對像包括大陸移民，要令佢哋認同自由民主既寶貴。

有啲區，今屆先有得俾人投。

隨時日後又自動當選。

唔好浪費